{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_026369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0022122109201/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Striped T-shirt with  Ami Heart  Embroidery - Black"
    },
    "text": "以下はAMIブランドのSS23 / AM3142ACD5クラシックストライプTシャツに関する情報です。 このTシャツはAMIブランドで製造した製品で、すっきりとしたデザインと綿100%素材を使用して様々なアイテムと簡単にマッチできます。 シグネチャーロゴが特徴です。 こちらの商品は表地なら100%で手洗いやドライクリーニングが可能です。 機械洗濯の場合、生地が損傷する可能性がありますのでご注意ください。 漂白剤や長い間水に浸けておかないでください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて進行してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥の場合、製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "すっきりとしたデザインと綿100%素材を使用したクラシックストライプTシャツです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは何のブランドの製品ですか？",
            "answer": "AMIブランドの製品です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは綿100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなアイテムと簡単にマッチするでしょうか？",
            "answer": "このTシャツは様々なアイテムと簡単にマッチします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの特徴はシグネチャーロゴがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはドライクリーニングできますか？",
            "answer": "はい、このTシャツはドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このTシャツは機械洗濯の場合、生地が損傷する可能性があるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを漂白剤で洗濯できますか？",
            "answer": "漂白剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを長時間水に浸けておいても良いですか？",
            "answer": "長時間水に浸けることは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツをドライクリーニングする際、ボタンやアクセサリーに何か注意が必要ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて進行してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水に濡れたり汗で濡れたりすると色移りや変色が起こるのでしょうか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗で濡れると色移り、変色、脱色する可能性があります。早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥の場合、製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを機械で洗濯するとどのような問題が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "機械洗濯の場合、摩擦によりほつれや毛玉ができる可能性がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 552
    }
}